[
    {
        "front": "[歯を～]磨きます",
        "kanji": "XỈ MA",
        "pronunciation": "[はを～]みがきます",
        "back": "mài, đánh [răng]",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "組み立てます",
        "kanji": "TỔ LẬP",
        "pronunciation": "くみたてます",
        "back": "lắp, lắp ráp, lắp đặt",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "折ります",
        "kanji": "TRIẾT",
        "pronunciation": "おります",
        "back": "gấp, gập, bẻ gãy",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "[忘れ物に～]気がつきます",
        "kanji": "VONG VẬT KHÍ",
        "pronunciation": "[わすれものに～] きがつきます",
        "back": "nhận thấy, phát hiện [đồ bỏ quên]",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "[しょうゆを～] つけます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[しょうゆを～] つけます",
        "back": "chấm [xì-dầu]",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "[かぎが～]見つかります",
        "kanji": "KIẾN",
        "pronunciation": "[かぎが～]みつかります",
        "back": "được tìm thấy [chìa khóa ~]",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "[ネクタイを～]します",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[ネクタイを～]します",
        "back": "đeo, thắt [cà-vạt]",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "質問します",
        "kanji": "CHẤT VẤN",
        "pronunciation": "しつもんします",
        "back": "hỏi",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "細い",
        "kanji": "TẾ",
        "pronunciation": "ほそい",
        "back": "gầy, hẹp, thon",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "太い",
        "kanji": "THÁI",
        "pronunciation": "ふとい",
        "back": "béo, to",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "盆踊り",
        "kanji": "BỒN DŨNG",
        "pronunciation": "ぼんおどり",
        "back": "múa trong hội Bon",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "スポーツクラブ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スポーツクラブ",
        "back": "câu lạc bộ thể thao, câu lạc bộ thể hình",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "家具",
        "kanji": "GIA CỤ",
        "pronunciation": "かぐ",
        "back": "gia cụ, đồ dùng nội thất",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "キー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "キー",
        "back": "chìa khóa",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "シートベルト",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シートベルト",
        "back": "dây an toàn (ở ghế ngồi)",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "説明書",
        "kanji": "THUYẾT MINH THƯ",
        "pronunciation": "せつめいしょ",
        "back": "quyển hướng dẫn",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "図",
        "kanji": "ĐỒ",
        "pronunciation": "ず",
        "back": "sơ đồ, hình vẽ",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "線",
        "kanji": "TUYẾN",
        "pronunciation": "せん",
        "back": "đường",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "矢印",
        "kanji": "THỈ ẤN",
        "pronunciation": "やじるし",
        "back": "dấu mũi tên",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "黒",
        "kanji": "HẮC",
        "pronunciation": "くろ",
        "back": "màu đen",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "白",
        "kanji": "BẠCH",
        "pronunciation": "しろ",
        "back": "màu trắng",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "赤",
        "kanji": "XÍCH",
        "pronunciation": "あか",
        "back": "màu đỏ",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "青",
        "kanji": "THANH",
        "pronunciation": "あお",
        "back": "màu xanh da trời",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "紺",
        "kanji": "CÁM",
        "pronunciation": "こん",
        "back": "màu xanh lam",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "黄色",
        "kanji": "HOÀNG SẮC",
        "pronunciation": "きいろ",
        "back": "màu vàng",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "しょうゆ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "しょうゆ",
        "back": "xì dầu",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "ソース",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ソース",
        "back": "nước chấm, nước xốt",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "～か～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～か～",
        "back": "~hay ~",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "ゆうべ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ゆうべ",
        "back": "tối qua, đêm qua",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "さっき",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "さっき",
        "back": "vừa rồi, vừa lúc nãy",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "茶道",
        "kanji": "TRÀ ĐẠO",
        "pronunciation": "さどう",
        "back": "trà đạo",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "お茶をたてます",
        "kanji": "TRÀ",
        "pronunciation": "おちゃをたてます",
        "back": "pha trà, khuấy trà",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "先に",
        "kanji": "TIÊN",
        "pronunciation": "さきに",
        "back": "trước",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "載せます",
        "kanji": "TẢI",
        "pronunciation": "のせます",
        "back": "để lên, đặt lên",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "これでいいですか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これでいいですか。",
        "back": "Thế này có được không?/thế này đã được chưa?",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "苦い",
        "kanji": "KHỔ",
        "pronunciation": "にがい",
        "back": "đắng",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "親子どんぶり",
        "kanji": "THÂN TỬ",
        "pronunciation": "おやこどんぶり",
        "back": "món oyako-don (món cơm bát tô có thịt trứng ở trên)",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "材料",
        "kanji": "TÀI LIỆU",
        "pronunciation": "ざいりょう",
        "back": "nguyên liệu",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "―分",
        "kanji": "PHÂN",
        "pronunciation": "―ぶん-",
        "back": "-suất, – người",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "鳥肉",
        "kanji": "ĐIỂU NHỤC",
        "pronunciation": "とりにく",
        "back": "thịt gà",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "―グラム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―グラム",
        "back": "- gam",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "―個",
        "kanji": "CÁ",
        "pronunciation": "―こ-",
        "back": "-cái, -quả, - miếng (dùng để đếm vật nhỏ)",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "たまねぎ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "たまねぎ",
        "back": "hành củ",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "4分の１　（１/４）",
        "kanji": "PHÂN",
        "pronunciation": "よんぶんのいち",
        "back": "một phần tư",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "調味料",
        "kanji": "ĐIỀU VỊ LIỆU",
        "pronunciation": "ちょうみりょう",
        "back": "gia vị",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "なべ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なべ",
        "back": "cái chảo, cái nồi",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "火",
        "kanji": "HỎA",
        "pronunciation": "ひ",
        "back": "lửa",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "火にかけます",
        "kanji": "HỎA",
        "pronunciation": "ひにかけます",
        "back": "cho qua lửa, đun",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "煮ます",
        "kanji": "CHỬ",
        "pronunciation": "にます",
        "back": "nấu",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "煮えます",
        "kanji": "CHỬ",
        "pronunciation": "にえます",
        "back": "chín, được nấu",
        "collection_id": "45"
    },
    {
        "front": "どんぶり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どんぶり",
        "back": "cái bát",
        "collection_id": "45"
    }
]